[失望］ 港鐵閘機打算新增QR Code及信用卡等支付選項

港鐵閘機打算新增QR Code及信用卡等支付選項，不少市民大感抗拒，甚至認為此舉是「大陸化」。惡夢會否成真，主要視乎兩個因素，一是支付系統模式，二是乘客付費習慣。在可見將來，八達通卡仍是主流。那邊廂，二維碼系統造成的影響，未必如想像中嚴重。

咁以後返工繁忙時間肯定要排大隊啦

信用卡點算大陸化，支那01 咪借d意拉埋一齊黎講